有冇人估到自己早先係咩野人黎？

應該都係毒撚一名

祖 呀清

但係都有後代

野人失敬

肯定係個柒頭嚟 搞到我都生得咁樣衰

有d有錢，有d矛錢